有無人覺得ricko同周星馳一樣咁低調

各位好 我riccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccko

推

Riiiiiiiiiiiiiiiiiiiiicko

On9樓主

我係 arrrrrrrrrr 輝